加泰係獨立，香港係自由民主

人地加泰係攪獨立，我地係爭取民主自由，唔好俾大陸有話柄

人地叫你咪攪就咪攪.咪撚累班手足.話都唔撚聽

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個